擴闊眼界一問

各位巴絲，小弟其實玩左音樂好幾年（古典結他），但係對音樂又冇咩認識，所以想搵d野聽下，但係好似冇從入手咁
所以想問下有d咩值得聽下，唔一定係古典音樂架 總之值得聽就得

推